八月-五張作品分享

跪求follow ig: uncle_chung

八月盡量把握時間，趁未開學出動多啲
因為貪方便，大部分時間都係用28mm影

ig

[img]

哇，高手
唔知有冇機會跟大師學下野

Ricoh GR 屌細力D
Instagram @keblewong

仲有大把相未執

post住d月初影嘅生態相先

八爪魚，好似係coconut octopus

好細隻嘅中華龍蝦bb(同隔離粒貝殼同佢一樣細)

篩口雙線䲁
因為有三塊背鰭，所以英文叫triple fin

微形飄蟲

唔知乜野葉蟬

如果對生態相有興趣，可以follow我IG: gomenwl

或者 Flickr

影左大半年都仲係咁嘅樣

呢個月影timelapse多

好正

巴打點搵milky way

女仔嗰張點影？次次逆光都睇唔到樣

有睇開你啲相 覺得你有進步喎...

多謝

我用個app叫skyview嚟搵

8月作品

新手 求評

幾正喎啲色
菲林定數碼?

跟各位師兄學嘢

有d數碼有d菲林

我好似痴漢咁

今日執緊舊年八月得唔得

呢個月得四張

IG:

你唔比人follow 你

日本旅行影

我覺得成個攝影台都勁左好多

正 邊度黎

咩機咩鏡頭？

但我無private我個ig, 巴打係click唔到定點？我按入去ig settings唔見有異樣，唔知係咩ig問題

成個八月都忙到七彩，係旅行影咗少少，張gif連拍嚟，免曬大家data貼link算

A7ii+50.8
啱睇嘅支持吓

歐洲影落嘅E沖C

IG:

下次同你去

帶埋我

鍾意嘅可以支持一下

IG: tra.0109

CT100 E2C真係唔靚

三門仔?

上個post噤錯 ，

Ig: m_1219

上面係大尾篤船灣淡水湖水壩行入少少望西北偏北 好似係 下面估計都係大尾篤不過未到水壩
香港影星空黎黎去去都係幾個地方

係咩 我幾中意呢種色

好令
可唔可以加d分析技巧教下小弟

下面係三門仔

好

求評

留名！

新手亂黎 乜都影
啱睇嘅就follow ig啦
ig: isaac_ykh

漏咗張

志在參與
IG :

Support

ig: david.swong
好多高手，留名學嘢

獻醜

介唔介意分享下前期同後製心得每次影親逆光都一pat屎

新手求插

求評 主要影景較多
ig: fo.tommy

漏咗兩張

只可以話其實影個陣係冇逆光 如果唔介意就入ig dm我

如果唔介意就ig dm我

今個月無咩點出動

ig: @vk4502a_lihkg

師兄正職係攝影師？定係有接開freelance ?

學生 不過俾大學請左做event photog 得閒先會接freelance